排隊買口罩討論

1) 卓悅：而家捉唔到路？一時旺角，一時佐敦？大家有無咩睇法？

2）萬寧：虛則實之，好難捉摸

3）莎芬日本城：玩 food gulu ，即是唔洗諗。

各位有乜心得？